覺唔覺異性緣依樣嘢係天生

有啲男仔就算唔算特別靚仔，都會有好多女追
有啲就直情below average, 但係就追親女都成功
所以話，有啲嘢冇就係冇，恨唔嚟
冇咩嘢我去做assignment先

覺 難怪小妹咁撚多狗公how

溝唔到女

或者我有嘅係師奶緣，成日都有師奶讚我靚仔

What?你想講whastapp?

我地會員編號咁似嘅

仲要咁啱都係狗會員工

803，你呢？

過嚟開戶口先
元朗咁近

我去開812同828

好撚mean

一定唔關事
我18歲後先開始有女人緣

如果係below average但係溝到女我唔介意吖

你本身有，未釋放啫

本身冇嘅，一世都釋放唔到

拍咗一次拖(靠chur返黎)之後
知道咗女人要乜

Same

有時同啲五十/六十路師奶傾計仲好傾過啲港女 係咪要注意吓

咁會唔會你below average又溝唔到女？

我都拍過一次

Me異性絕緣體

約你ok?

Gay

想溝你

唔比？

your face your fate

睇唔明內文？

睇完又點
事實係靚嘅人 異性緣好
完

push

賣菜啊姐讚你靚仔你咁都信？

至少我冇見過師奶讚柒頭毒撚靚仔

你係gay佬梗係冇異性緣